蚊呀，求你放過我

春眠不覺曉，處處俾蚊屌
夜晚嗡嗡聲，針到你喊驚

好撚痕呀屌，好眼訓呀屌

我真係恭喜你呀

屌巴打住邊? 我呢邊又係好多蚊
利申:青衣